[報星火之仇!] 下載個app 就可以申請DBS 信用咭

淨係用DBS Omni app 就可以申請信用咭，我今朝申請咗，十分鐘搞掂，仲即刻喺apple pay 用到

我會轉埋八達通自動增值，再用新咭交水電煤！

屌你啦滙豐，係你迫我㗎！

推

dbs is 坡狗

樓主sell卡?要交數?我幫你。

仲用八達通

坡仔不嬲都唔撐香港示威者，所以要用緊係用Citibank啦，至少之前啲銀行提款卡轉晒銀聯，Citibank起碼無跟住轉

星展 d 卡好垃圾
張 AE 最近又好多人被盜用

自己用app 搞㗎on9

但citibank出名西 用過咁多信用卡佢最西